[I/A] Marvel Future Fight [63] 變種人建國獨立 House of X更新

新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link

手機好撚多菌同病毒 記住每日都要清潔手機
仲有勤洗手 洗手 洗手

五大訴求 缺一不可
★★★★請使用不推文回覆★★★★

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有213位Marvel角色，更包括242套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.9.0 House of X更新 (3月18日更新)

每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

WBU 解鎖角色

減防/控場幫手

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.7.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★5.8 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

5.4 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 先打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡快破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)
25)新手必課6星Weapon Hex加九頭蛇美隊 打WBU

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 33隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
X MEN月卡角7隻

半月卡角 3隻 :Satana, Clea, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 4隻: Colossus, Nightcralwer,X23,Kid Omega

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 Sabretooth最好)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave[/quote]

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用 唔建議課高階T2卷

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)
雞佬 = Sun Bird

LIHKG:
46628 = 46個post #628個回覆
幣少 = 唔記得換活動幣

留名

lm House of X

46628 = 46個post #628個回覆
MFung巴

變種人就是人權

留明

我愛揾巴

得mr bra係月卡好彩

一堆月卡角等緊幫復

屌佢老母又係丁jer

留個名先

到底judgement 有咩用 我用元素傷增傷唔係仲好咩

搵我巴好有心機
Btw, 雞佬個名上左新post template ， 澳洲巴係咪好開心

其實好撚勁囖

究竟點解鐘情雞佬

幫佢答 佢話雞佬好似佢

留明等更新

新人留名

啱啱洗左6次卡都洗唔到靚屬

18號先更新要等好耐

以後ctp好似10次10抽有保底

Prof X再加三件制服已經無晶
唔抽了

6750晶包中狂怒

但首先再調低啲個機率先

有兩個係手未用

我都仲有一個
睇吓射落 Professor 定 射返落 Cap 度

4400石準備好，但係無狂怒多了，睇埋數值可能比貪婪佢

4400 for prof x ?

係，好撚貴

淨係CTP？
卡有無？

唔係危險室咩？
變左水晶買？

丁jer room個special training 呀
Platinum 箱都應該有機會出到bio，但由丁jer room 出以黎我都未出過Rachel 同青頭妹bio

Magneto新制服有無敵、龍砲、減防
4、5技都可以斷
好滾動

早買早享受

新制服 件件都想買

我隻琴差佢就可以解，無咩恆心儲

Prof X 可能真係要破戎
玩返個垃圾danger room

未買過Danger Room角色
係咪比左4000幾晶就夠T2
事關有高6同上次儲左張高T

突然有預感，一洗曬D水晶就會出水晶消耗活動

4500，買完打夠成就就會T2

準備一次過射晒嗰8千精

無 佢一定係咁玩 等得咪等有水晶活動先買danger room個包，一洗洗4千幾晶佢又回返啲比你洗已經用左5000，我上兩次 Rachel同青頭妹都係等一萬晶送高6先課

但今次professor x 可能忍唔到了

Miss左就唔知幾時先再推出嚟
之前miss左青頭妹都冇得買翻

我兩個都冇買咪仲係好地地咁玩緊

Prof x你忍到手咩

你啱 忍唔到

你地係咪唔記得生狗會mon post

今次仆街了

算啦要射的始終要射

仲有magneto新衫

唔計寧祿另外三件制服打包就3600晶
我依家得果2839晶

反正危險室有兩個月，忍住唔射

分分鐘打到就慳翻

齊莫盒堅抵玩wo，如果你未搞好卡嘅話，依個盒有大量肥料出

佢正路仲買到未落架個期入面點都出1萬晶活動既，因為我兩次都係等到出左活動好後期先買果個包

但係寧祿好撚正喎，好撚想要，咁岩月頭開始個月卡揀緊哨兵就升T2

我仲係1星40lv

你魔法卡片無限課就話啫

先嗰200蚊港紙，你喺悉尼嘅茶記食個下午茶都20蚊澳幣啦

我寧願佢10升type enhancement有保底

抽ctp個保底10抽入面抽中左1粒就reset

btw Mystique T2被動英雄同反派都有增傷 又一工具人

巴打有冇興趣黎我地盟，有好多盟友教學

我出過5粒rachel 一下子嚇一嚇

仲以為咁撚著數6750可以中到兩粒

姐係中一次都唔夠開角？

無明96層難咁多咁既
前嗰幾層ca namor 賤齒虎都打到
去到96呢三隻都唔太夠時間
得返dp可以上

好似10定20粒

大佬，你嗰度咁偏物價都唔同啦

Btw我通常嘅下午茶係薯條炸脾沙律+紅豆冰

係計up嗰粒定係任何一粒

不過都好過無嘅

唔入住

計一計數
輪椅佬 4500 回水1250
妖后 2500 + 1250*3
三件衫 1750 + 1050*2

過13000水晶
好耐冇試過要咁多水晶
對上一次應該係IW / EG果陣10幾件新衫
係咪真係食尾水

妖后直接高t=2500晶

Black Widow話唔定延期上畫啦

跛佬應該等1萬精高6 先再買

食檸檬

睇洗手大條片 見到有個叫潛能升級卷既野
唔知係咩嚟呢

有冇wbu大神可以解答下
點解九頭蛇美隊 會做幫手
見個個都用 但佢d技又好似同復4差唔多

1.識減防
2.有12%攻防加成
3.靚仔

靚仔咩
End game順眼好多喎+J撚死人既Mjolnir

綠帽真男人wo

一定係咁玩

其實應該得老手會留送果張
唔少人應該拎到就即刻用左

CAP其他衫會出1技 但呢件出4技 會做到減防個效果

配HEX輕鬆100%減防

俾人派得帽靚仔極有限

我都諗住直接高T撚就
但身上得5000精 可能買左輪椅佬先再算 唔夠1萬 唔等了

今次改版prof同magneto重現左好多電影場景
好撚滾動
好耐冇試過咁期待更新

Lm

呢個真 佢今次出啲制服角色都幾有誠意

唔知點解仲期待過 end game

end game係電影前更新
除佐浪人隻隻都係iw skin 換皮
之後先rework 但都隔佐幾個禮拜
今次係重現返fox電影系列角色既招
無記錯iw 果時都有咁既興奮

聽日丁jer室個箱改版後先開
可能1精都唔洗用就有得拎

Magneto邊招同電影一樣
點解我唔覺既

4技啲導彈啦

仲有教授招t3

幾驚你講光頭企佐起身行
唔笑黑歷史
唔笑

好正

好吸引但忍手買輪椅佬先

全部都忍手等水晶活動
但我唔夠一萬晶

接力包/爆盒

壞電腦，要應該要買新
張魔法卡無得再用

一萬精通常都夾唔到制服特價

召喚另一張魔法卡

啱啱決定都係T3咗 Thanos 先
反正 Professor 應該有排都未 T3 到

Prof X 800碌，春袋怪1600碌

巴打係咪打算借張比我用

其實邊度有詳細情報

星期二下午先有

醜婦終須見家翁
依1600碌係真係要俾嘅…

而家碎片唔難打
變左係泰坦零件跟唔上

9出13歸，每日12點結一次，想借幾多都有

Bios 先係重點但我又唔想打SL

生體？
每6個鐘喺研究室商店買一次已經多到用唔晒

18號未呀

屌，我張x月卡啱啱好17號夠期，拎唔到胸罩

胸罩有Event 送
最少開到角

下，有咩問題
你都會再課架啦

PVP美隊
A4制服
破壞vs破免無敵特裝
邊個好？

利伸
唔好屌我玩pvp美隊
鐘意玩pvp

世界頭目侵略都好易攞

X月卡要6星嘅野都6星曬，課黎做咩

你申請完俾我
我再借俾你

我連羽毛都用哂
連續升左3隻變種人
Jean 雞堡 火水佬
Jean仲要由1星開始升

升Skin

好想同大家分享我既喜悅

負皮兌換卷？

中北歐石多
商店我反而唔多買

正評一生平安次次中狂怒

That’s me

Cynicalex叫人唔好買狼叔套衫

我都只會買Jean 套衫

點解

Magneto呢

無boss既減防打pve麻麻
但pvp應該都可以
不過pvp測試版無得試

不過我都會買
啲技好撚型

仲差4粒

Megnato T3 是咪多鳩餘？
有Cyclops...

本身無升佢
只係岩岩T2左

狼叔我得套藍色
所以都應該要買
Magneto直情冇制服，所以又要買
Jean必買是常識吧

果條短裙仔我諗唔到唔買既原因.....

Jean Grey:
Uniform Bonus: +20% All Attack
Uniform Options:
Advanced: Captain Marvel - Endgame
Rare: Namor - Phoenix Five
Heroic: Ronin - Endgame
Legendary: Thanos - Infinity War
Mythic:??

呢set options易拎好多

本身打唔到過百樓層既影域
唔洗用Magneto
Jean 岩岩英雄類型連升4下
直接上到階級5

屌要復3老薩

唔撚使諗啦剩係露對腳出黎已經要買

全部都有,就快神話哂添

我復3後先玩,無升過Thanos件野

Thanos件件都要神話除非你中間插入玩，否則佢件件制服一出果陣都好屈

巴哈見到話神話係霹靂火

唔撚係掛

抽粒再生啦

利伸 鳩up

美隊再生我覺得無咩用，佢無貫穿技，打人又唔係特別大力，對住無敵裝更加蝕，血牛程度又未真係去到好捱得

jean新衫用t3會見到裙底

所以我諗緊比破壞佢
等佢有無敵貫穿好
定破免無敵增加佢生存力好

好人一生平安

狂怒,照拎黎PVP

美隊玩PVP通常好快死
所以放乜個分別應該都唔會好明顯

我係打算禁jean 同thanos
果陣先用佢

唔夠狂怒
只留比頂尖PVE角

你咁講好似破壞都okay
Pvp表現差唔多
但pve 多個增傷都唔錯

美隊都係專心 PVE 開心啲
兩邊都想兼顧最後就係兩頭唔到岸成個角色廢咗咁
好似之前我 Cap Marvel 用破壞想兼顧
但後嚟轉返用狂怒成個世界唔同晒...

呢粒 rank6 中埋中埋倉庫已經有五粒

已經預計到

黎緊PVP隊隊都係

再生JEAN+妖后+工具人CTP鋼人

本身已經多血難打跟住仲要加埋攻

點唔同法？
不過我唔係好打PVE

教授係咪唔會係jean對手
雖然佢有精神抗性

冇用
JEAN招5技有PENETRATION

Heimdallr中咗招

食和牛同支那翻版和牛既分別

輕輕一推

大家都係等聽日

劉明等更

有3000幾晶,諗緊買一套制服再儲晶定買左輪椅佬先好
無魔法咭既窮撚

輪椅佬

審判係咪好撚廢

我覺得我就黎會死

其實想直接t3左佢
但依家thanos先65，未輪到輪椅佬

有兩粒，諗緊好無俾d二線d既角

呢兩日成日覺得自己好似奶左野咁....

真既話不如去醫院啦，真心令人擔心

但我其實無咳

有冇唔見銀包呀？

我都係 dp而家69

咁有咩徵狀

成日好攰好眼訓
摸額頭又無咩熱
但我硬係覺得自己好似發燒
唔知係咪唔夠訓
呢排日日都兩，三點先訓

下世小心啲

唔想死呀屌...

我老婆又係日日懷疑自己發燒唔舒服
最後發現原來只係自己瞓得唔好

而家少少事都好緊張
搞到個人精神好緊張
仲要日日帶住個口罩搞到好撚辛苦

認真, 自己疑神疑鬼不如去醫院驗下好過啦

今晚探下睇下有無發燒先

肛探

其實刮個痧可能就冇事

早d瞓啦

唔想比人摸個身體...

我日日起身都話今晚早D訓
但晚晚都兩三點先訓

醫生對狗哥需要肛探, 並警告會很痛！然後要他彎下腰，接著就把那東西硬塞到狗哥肛門裏....
接著醫生又拿了一個探熱針給他，要他六小時候再量一次體溫，會痛的話就塗些凡士林還是潤滑油..
狗哥回家了，六小時後打算插入探熱針，可是他發現再怎麽試，角度都不對。
於是狗哥找他老婆來幫忙，他老婆同意了，她一只手放在狗哥的肩膀上，一只手拿著探熱針從後面慢慢插進去......
之後....狗哥面部猙獰的大叫一聲：“啊~~~~~~~~~~~~！” “你怎麽了？”老婆著急的問。
“我把你弄痛了嗎？是不是？” 狗哥說：“屌，我突然想到，醫生幫我插時，兩只手都放在我的肩膀上！

原來狗哥有段咁悲傷既黑歷史

有啲想抽比青龍同輪椅佬 但聽講好廢 家留返黎狂怒

點解佢會知
佢一係狗哥老婆，一係就係個醫生

利申 小妹係果間護士

你點影的

笑到我仆街

無發燒可能唔睬你

係咪應該去普通家庭醫生睇下先

dp我都想升但排緊隊

係,又或者買個溫度計自己度左先
我上兩個禮拜都咁樣疑神疑鬼

原本諗住尋晚探
點知屋企D探熱野一係壞一係無電

你求其去一間體育館，樓下就有人會幫你探熱

又或者有d酒樓都會探熱

你RIP我地成個post無得屌情報狗
早啲訓啦柒頭

有LIST未?
通常一出LIST 叻孖寶就比人屌

去過咩地方呀

狗哥咪話左你知佢發燒，佢病左無人出情報

無喎
正常返工放工返屋企

有做足清潔消毒應該冇事

除左食飯我個口罩基本上無除過
好撚驚死

等實測

咁冇事啦

但係我成日形住形住有事

危險室角買左實無死

一定係買左X教授先。
危險室角完左一次唔知幾時會再出

夜蝶而家穿越時空的陰道有十抽卷係咪加入既好時機...

諗著等水晶活動先買X教授同妖后

白金箱有，可能人品好就省左4500

笑L左

你咪又係要高t佢

仲未有野睇

又想拖到7點幾8點

屌那星 仲未有 又係咁

聽日一定遲開 server

雖然大致知道啲野
但都想睇patch notes

呢排啲patch note做乜9

係咪就笠

7點都未有patch note

@吉兒

Patch note呢？

上次都係咁

終於探到熱

好似無燒但個人硬係形住形住

私家診所好似有得驗口水
探熱真係無咩用

冇事就快啲patch notes la

係咪好貴

要1000

我都唔知
睇新聞好似話政府唔收診所錢做檢驗
不過你去診所睇病點都要錢
只係診所順便 收集你啲口水
而且唔係間間診所會收你啲口水畀政府驗

不過你睇開病就建議你問下間診所有冇得驗

On99 你話改埋唔洗魔方就話姐 88 mystique

寧願佢唔改啦，打一次小隊一隊得10粒，一個禮拜咪得60粒

真係5點變8點出

突破盲腸

癲撚左牙 今晚升撚埋隻8爪佢dllm

屌，唔夠料升埋青龍

屌佢老母咁可以慢慢等萬石活動先買

之前果堆會改返要用？咁撚仆街咩

唔差在等到黑五

應該就係

出了

咁樣睇好似教授真係冇辦法pvp?

英文竟然仲慢過中文

咁要讚下吉兒有工作效率

依家先留意到MK Fung個46628擺咗係首頁, 搵巴好波

另外要讚8am先開始維護
一起身可以清晒體先

咁有冇人記得「秒住過」嗰個係第幾個 post

揾巴真係好有心

負皮王

又整多個晒９時間既小隊戰出來
又整撚多Ｄ多９餘道具出來昆水
美國５月睇死黑寡婦套戲延期
就睇下fuck媽寶點撚出更新

因為大家都堆咗唔少T3材料, 導致T3材料有關果啲課金PACK銷量大減
所以特登又整個新材料昆水
睇死叻媽好快又特別整個新材料專FOR xmen果堆角覺醒

想揾翻 好似上年4月左右

第42個POST之前
應該41

新驚幾時出？

有冇巴打送好友點
Del左好多人
id:GuyBerry

加唔到

點解睇唔到秒住過既留言
我都冇block 佢

我估比人bam左

係bam左

今晚有咩唔應該打住

咁到底係咩事？

佢話隻game好易玩全部秒住過 之後好似post 49 每一個留言都有一個負皮

Sorry 原來有空格
Guy Berry

如果買萬磁王DX，大概幾耐先T2到？

如果完左個epic quest，基本上係=送bio 夠T2

加左巴打

本身都唔諗住咁快升住，依家都係升隻嚟玩穩陣

Silver surfer 直唔直畀咁多資源落去？我見時間線對親佢都好廢，兩下畀狼人ko佢

你就好，有料，我唔夠料

有資源又攞嚟打pvp既話都掉哂落琴同薩到先再諗佢啦 初初出個一個月谷精上腦升到64lv都擺埋左一邊

就係已有琴同thanos先問值唔值養佢

同我一模一樣

差戰虎就全部覺醒升哂 差10粒石死都唔比我

仆街我都諗住遲下先
迫鳩我今日升

我跟

制服都唔買
之前未有制服，我keep左個核突肥佬係一星

Samebtw add左你

即刻升青龍朱雀招s6

招技都要升埋？

我有資源升爆技，但係無資源70lv

都怪我連續升幾隻T3，山窮水盡了

咩名？

魔法小卡幫到你
無得急架喇

已經比我課左買唔到了

black widow 延期上映 下個月更新想睇叻媽搞乜花腎

四聖獸新skin，四聖獸從此上神台

你個邊都夜啦，早啲訓，發返個好夢啦

四聖獸專心做吉祥物咪算
Marvel game 梗係要用 Marvel 嘅角色做主角

added
ID:屁馬

弒王者

我前排先見佢係另一隻驚既post咋喎

就咁睇professor x同mystique應該裝咩CTP?

而家ctp走勢好明勢，打pve一定係狂怒行先，無就睇有無屬性系，有就審判，無就激動
pvp就睇角色特性，高攻就破壞，否則再生，貪婪就神英用，工具人俾領悟，基本上框架就咁上下，唔洗隻隻問用咩ctp

咩叫神英？

神級英雄

Jean、thanos呢d，貪婪係勁，但只有極少數英carry得起

今次3點半先開返

屌佢老味 偷偷改

3點半開到先再講，有次去到好晏都未得，得左部機仲熱到飛起

宜家玩都好熱
投訴過唔鳩理
為左打機唔辣手先換機
換完新update又辣返手，屌你老味叻媽寶

Ip開左慳電模式好似解決到

有無人同我一樣
睇完patch notes覺得係時候棄game
又推啲濕鳩新mode出黎迫人玩

Ant man CTP選擇卷 選擇再生是否不智

如果你有10粒以上嘅狂怒嘅話，唔係

MAYA HEE~~~
MAYA WHO~~~~

你個狂怒怨婦

係 再生有一兩粒已經夠

2點都未入得,係咪唔諗住開

又遲

維到3點半

都係果d野都搞到咁晏,我收工唔玩架啦

MAYA HA~

Maya haha~

有無人有課金攻略包

掏出魔法小卡, 全買

入得了

T2妖后可以直接買T2 398蚊
你都ON撚9

即係點

一係好似EMMA果D咁 2500水晶買6星
之後再買1250水晶PACK慢慢升

一係比$398 買T2

好似差唔多....

我買左腳仔JEAN

買左完腳仔jean
無石買丁jer 角

今次呢個期間會唔會都有 用10000晶 送高階六活動

課啦望....

急左

原來最難搞係魔形女

有咩所謂剩係對腳都嬴左

有就一定有，不過我估無咁快

比人睇到我放大佢黎睇

有無奶個手機芒

翻緊工？

9衝輪椅先

叮jer room出光頭
咁如果出制服點撚樣升

其實比屋企人睇到
少尷

奶埋啲菌

正奶埋腳汗

小隊自動原來係唔會上到80萬分，我自動得75萬分，逼鳩我手動

正式係咪都仲係1000
398包都係得500粒

完全搵鳩笨
睇清楚好唔好用先
下轉優惠先諗

Added

鳳毛掛

我覺得JEAN新衫係出黎打新mode宇宙屬

挑戰哨兵盒

叮jer room會出碎
你覺得佢會俾你用毛咩
勁撚難出局你買券

有無輕貨巴打講下買左乜?
我只係敢買磁石王同jean套新衫

除非一發入魂
唔係貴過你買月卡喎

課潛能券

邊件衫要買?狗衝左狼人同萬磁王，換左衫會唔會值得T3?

如果要揀既話只會買琴

屌你抽卡個到咩事，啲圖變哂垃圾畫質

教授t3係咪正常咁t
定要用隻垃圾紅色石

正常t

課潛能券我不如課接力包

Btw小隊好撚柒難打啊

以後點覺醒啊

d代幣換咩好

月卡要等，佢唔洗等

Btw 10pack中300幾鋼人 200 幾哨兵 100魔方 幾千萬，算ok啦

新mode 做乜嘢 唔明點玩

唔比人join

俾Dr Strange SM模擬器
難玩到仆街
又要避傷害 唔係會扣分
又要食能量球 唔係就俾DS SM
但係啲能量球一出出幾個
我招技都未用完就消失左

課長係唔同啲

得1900水晶買咩好 冇課金

唔買光頭
蘇州過後可能要等Black Friday

牙琴件衫

On9 mode

牙你老母

我冇理到啲球
用番drs 硬破

咁惡做咩喎 我有送好友點比你架

邊去到咁耐，黑五係11月尾wo

要用t3夾硬推

講緊宜家唔買可能要等黑五先有機會再賣

等消費一萬水晶活動
先沖落professor X

用左四千五精買professor X ,原來仲要仲要玩training先上到T2

要水晶活動+制服折先有用

等有1萬晶活動
魔形女 2500石 加之前送果張高T
邪惡先生 活動果張高階六加月課卡慢慢T2
再同步解輪椅教授

4500+2500+其他制服
又有高六

計到盡 最經濟～

我都係諗著咁
依家咩都唔買住
除咗磁力王驚唔忍唔住
不過我有黑色 覺得型過白色

未有一萬晶

你第一次買釘jer room pass咩

我計過買618個高t包可以搞掂輪椅同淫娃

有冇人打危險室？

冇晶

月光變月經

潛力發掘易咗??
妖后同X教授一野就100%咗

月光有月經

月經變胱

67 要玩到幾時

胱有脛

jean新衫技好似無得秒斷

想買接力包，但係啲x基因又無撚用

其實同上一件好似冇分別
S4仲要冇得斷

1都無

其實jean套新衫值唔值得買
好似加強唔係好多

事旦啦

讓那飄呀飄呀的裙
挑惹起戰爭～

丁JER ROOM輸到仆街

街場是但打啦,佛系

好慘,你咁都有負皮

教授t2了

Professor裝咩ctp好

再計盡d
4500 professor X
2500 妖后6星
1250x3 480 妖后T2

打左13場先reach到

對唔住 當我冇講過

如果係一線角既話應該直線上升

屌 得12%

打左8場、連贏6場，最後兩場用冰月都有隊友左，老撚咁食能量開技能攞mvp

次次俾埋垃圾我, 最黑5連敗

有盟友帶

打完六場開d過關卷比我 完全開唔到新材料

佛系升人

買左阿JEAN件衫
短裙仔 幾好睇

一睇完呢個回文我隻X教授一野就100%

光頭用幾多？800？

狼人新制服如何？
傷害好似仲係麻麻地

我應該都要買
大隻左好多

係咪要買個prof x包先打得出新材料？打左幾個箱都係垃圾

唔關事嫁

想隊粒權威比教授
定比粒精傷prop但冇破免好d

喺喜守大段片又見到拳巴

權威想用黎pvp?

係呀有d想
同埋我好多權威

咁都比巴打發現到

我又諗起關於大學嘅笑話
中大 UST會話自己係三大
HKU會話香港只有一大

喜守成日會話前3名有2個係佢個盟

唔明，咩前三名

世界王第一名係你，二三名係佢個盟嘅人，佢就成日會話前3有兩個係佢嘅盟

應該係講影域？

仲有兩個月時間慢慢儲水晶買我好Buddy

On9 update
今個月唔課予 下個月仲係on9 update就del game了

好奇BW電影延期
咁下個月更新點搞
@狗哥透露下

琴pvp新衫勁 pve舊衫勁d

唔知T3 P5 cyclops 定T3 magneto 勁啲

Pve唔知，但pvp變左宇宙屬都差好遠，上星期佔領人地隻琴（應該再生）出埋招t3都打唔郁我隻dp（再生），少左個屬性相剋都有影響

要聽日先真係試到PVP
TL ban左佢,未有得用

買左新衫未

尋日一入得就即買

睇reddit新服新角好似無樣野比人讚

有6000 點買好 定留消費活動

X 教授
大家都望佢出輪椅攻擊
近戰角色
無真係好失望

好唔好用
我pvp未試

你問我肯定唔中肯
但我覺得換咗件白袍之後好似變咗另一個角色咁
拎去打星駭唔再係自虐先

打得掂咩？

你係pve向？

攻擊力高好多

狂怒 50層星駭 50秒左右打完
舊制服成日打到最後幾條血唔係就俾星駭抽死咗，就係毒死咗

用Magneto玩 PVP 咁喪？

Pve已經夠喪
仲玩pvp

冇狂怒嘛

PVE點會喪, 甚至有人話盟戰高分過狗隊, 不過呢樣等大盟試
尋日試用, 新衫打99層星骸, 1:47打剩5條血, 舊衫1:47打剩12條血, 攻擊力高極多

狗隊係邊隊
咁宜家magneto 定cyclops 勁

狗頭美隊

九頭蛇美隊
反而先想知magneto定輪椅佬pve大力d，夜巴有無試過拎新制服magneto打巨大頭目？

打烏木勁左

不過來個增傷唔太好控

忍唔住用哂d 精

新jean點用 無得4c5

有無人用AN可以幫我睇下XMEN接力包頭4個幾錢.....

巨頭58秒打2千7百萬傷
差少少高傷過同隊果隻SR

好撚勁
你嗰隻係頂級配置？

唔算, 都冇奧丁

希望Power of X update

石破巴你高登係咪一樣名

可唔可以試下T3 cyclops
諗緊T邊隻好

連狗隊都不如
有狂怒升慢遲王算啦

諗緊粒rage比佢定輪椅佬好
兩個啲技都好靚

大頭怪嬰唔知勁唔勁
有冇其他巴打講下

增傷好似用4技最痛
不過我打世界王頭同巨大都係慢過舊衫

一定係俾我先

係呀
有個小圈子po

舊衫用得好順手

如果微課就留

有無巴打追過timeline 汎合金冠軍/排名屎忽痕想追一次，洗唔洗成晚唔訓捕撚住

冇哂羽毛升唔到

試過汎合金第二名
衝冠軍 除咗有足夠水晶
仲要部機要load 得快
我就係差一場分數先攞到第一

仲有臨reset前
我打足足有3個鐘timeline(無間斷)
連早餐都無時間食

點會呀, 胡CF一嘢課PACK課爆佢啦

今個星期條友打左成8百幾場射左成9千精落去
依家衝到第9，諗緊仲衝唔衝好

我都試過入頭十, 一打就睇得出高HP卡片嘅人係幾咁麻煩

羽毛有上限唔想課 Xman 三個月先得一次更新

衝過一次十幾名
太麻煩
以為自動算

琴晚課撚完接力包 渣住大堆x 基因肥料，今個月又無免費角，成件事閪撚哂

所以我從來都唔會課羽毛包

以後

其實我上面講咗
睇排名係最後3個鐘
即係朝早6點至9點
依段時間基本上都係不停用水晶

P.S. 以上係2年前經驗 現在都無衝好耐
其實我一直都好想攞返個金牌仔

我見到你開牧場蜜乳
我都想玩

消磨時間幾正
類似既聽日有隻動物森友會
畫風可愛好多但你可以上網睇下人玩再考慮

又要挨夜打on9影域

做乜我個磁力王、靈蝶、隱形女關卡鎖左既？

呢個垃圾bug 仲係到

Regen Thanos 比 regen 狼人秒左

冇regen
討論唔到

7萬9血Thanos
入到TL唔夠23萬血
一入場就比Regen 狼人搞掂
嚇親

個傷害咁誇張

新衫開技快咗同埋睇咗喜守條片

果斷買咗

十萬血哨兵，聽日 TL 試下頂唔頂得住琴

你升左教授未

但我無switch

潛力未爆 + 冇毛

professor x應該用咩ctp

出招次序係點

純pve都係狂怒架啦

參考番第31個POST個標題, 我相信會係咁

咩標題，搵唔番

[I/A] Marvel Future Fight [31]變種人天敵喎, 笑死人咩

我本身都冇乜期望 只係想試下

想問下你地卡片忽防係幾多
我去到28%但有d角仲未滿

我都係28.6%，但係隻隻升爆之後都滿wo

咁難搞d, 依家switch好似都炒返起

哨兵制服抵買？

38%，不過其實唔洗咁高，32-34應該都夠，再用埋過載/hulk應該大部分英都會滿，隻英天生忽防低就洗4技同補烏魯

好 但我隻冰月塞完都唔滿

Btw我見d盟友裝權威magneto
好唔好用嫁

唔好用我打PVP啦好嗎

如果無再生CTP嘅話，PVP鳳凰應該裝咩特裝？

貪婪

好囉

有冇貪婪
冇就破壞

幾時有水晶活動
頂唔緊了

鳳凰依家5c4好痛 唔洗等佢扔粒波出黎

但pvp我通常4c5然後由佢滯空，就秒到對面
新衫要點搞
我未買件衫

新衫s5可以cut

60級X教授過左92層烏木
忽防同冷卻都未滿，爆傷160%，用審判ctp

你估用mind damage 180增傷得唔得

得掛，T3左既話
我都唔清楚增傷放邊招先勁，先塞個審判比大頭仔

我見energy都好勁

決定拆左粒權威換貪婪俾jean粒權威俾咩角好

我鐘意一開波成招S5車落去

阿JEAN新衫真係好撚正
PVP好過頭盔果件多多聲

好撚正

底褲仔

要攻速？

啲dx包又鎖左

無人抽狂怒

抽了

Thanos?

已裝緊再生

Silver surfer呢

抽比光頭仔

用晒啲羽毛喺jean新制服到
唔記得咗professor x要用羽毛升裝備添

狼叔套衫買唔買好

ching可以挑戰新一代腐皮王

我抽左5次
一粒狂怒一粒領悟

我都想有機會收到咁多腐皮

25了

你大獲啦

Mark定先
63557

有冇人知ctp個保底係點
今個星期狂怒我抽唔夠十次
下星期換左ctp會reset定點

10次10抽都唔中ctp,第11抽就一定會中比你

I mean如果我今個星期抽6次都唔中
到下星期保另一粒ctp既時候
我嗰6次會唔會reset埋

會

屌
昆水

未有咁拆完留住先
權威俾ds或dp係咪唔係咁好

Ds rage，dp就再生或貪婪都得

其實依家我jean裝緊權威 dp裝緊貪婪
但因為dp未t3 諗緊好唔好掉返轉兩粒ctp
Btw好想要狂怒

7425必有一粒

回歸玩家
想問下劇情果三套 3099勁唔勁
唔勁 金山佛系打算
利申
隊長黑寡同im有無限果套

自問自答

打少左同錯左
如果唔勁諗住佛系打算

你人生最後兩粒rage

黑寡等電影
淨底兩個唔係最勁果件

thanks

佛系打
即係微課玩家？
咁打埋又冇壞丫

無條件反而打唔到上去，九頭蛇美隊又差少少先T3，快銀又得60lv，真係好撚on9，成世都唔撚洗旨意覺醒

我冇打

打左一件
慢慢囉

打完六場，再課2pack $398 就可以升到了

屌好賤

我都忍緊手唔抽

快D出1萬水晶活動啦

洗左20次先洗到200%屬既激動

你地狂怒大媽今日abx幾多分
我貪婪jean高過破壞大媽咁多

未升美杜莎，唔係應該會高D，不過狂怒本身就係pve用，無得咁計

我記得上次打到24X
今次得返162

300幾萬
大盟啲痴線佬計好幾時用t3技cut 臭狗咆哮應該更高分

明明呢幾個月都課少咗9成 淨課28蚊同神盾

但係尋晚次元商店又出黑豹166p卡 忍唔住又課金買咗

夜巴估計x教授可以打到幾多層影域？

呢張唔值得買

Oh shit

張野唔可以話廢，但我自己覺得唔值6750晶，最主要係第五項能攻同忽防撞左位，你其他卡個忽防撐番高其實都ok，不過相對起其他p無咁靚姐

一見到P卡

睇黎之後轉去全pve大媽好啲

有張高二 係唔係應該俾Emma 食🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

當開暴傷3%

有冇其他選擇

特價買3 pack唔洗3千精
你好彩可能2 pack都升到

癡線 乜而家30日X75石 送果200石係唔計vip

明明大家都一樣隊，點解分數可以差幾倍

一樣隊唔一樣卡片

其實我唔明忽防有咩用，既然小幫手可以減100%防，隻boss都0防啦，咁要忽防做咩？

咁打其他mode都有用既

得wbu有小幫手
同埋小幫手又唔係便利店
唔係廿四小時出現

忽防為忽視防禦，為攻擊時無視對手的X%的防禦力而提升傷害值，假設你角色忽防是40%，那你攻擊對方時對方的防禦力就是只剩60%來計算傷害值。角色忽防最大值一樣為50%，是PVE模式影響輸出多寡極重要的屬性(不亞於攻擊力)。

1%忽防大概等於 2.5% 攻擊力。套用左角色既忽防數值再出技能減防，效果自然更好。

無晒制服經驗卷
又去返刷關既日子

唔爭氣咁課左

你d金幣少到

升哂野

你卡片能攻幾多先, 仲有大媽有冇塞奧丁先

卡片得34%能攻 大媽無特登撐能攻，但係有落奧丁，暴傷 暴擊 迴避 攻速幾乎撐滿

等我洗好張內戰雷神同埋雷神P卡應該爭好遠

我卡片101%能攻, 綠字5%加多20%能攻

我想睇你打 150 層影域

唔想打

如果我有你卡片攻擊力就爽

好癡線

點樣可以101%能攻

有冇人因為呢次更新，去左睇house of X

好睇?

膜拜

好睇，但係一開頭睇會好迷，佢分4條線咁去，起碼睇到唔係左膠既 professor X

除左最尾之外都好難拎

我同你係咪玩緊唔同驚

邊度有得睇

好好睇,之前上網睇到呢個系列,講得幾好不過殘體字
漫畫同game好大分別, 一隻jean 就屈哂

有無人升好隻X教授 岩岩儲好4500考慮緊轟唔轟比佢

無睇開漫畫，你突然插入未必睇得明中間又多角

升左但未有狂怒裝比佢
用緊呢粒頂著先

打到79層烏木

打左兩分十秒

箱最大出廿粒。。。。

屌你老尾 我想要怪獸卡呀 出P卡比我托柒咩...

傷害唔錯 但又未去到sr咁痴線

審判俾prof x定鐳射眼好
無納摩無狂怒

個小隊究竟做乜鳩, 我就奇怪點解我全自動都拎Rank1
睇Reddit啲人講原來分咗唔同group, reddit果個post成堆人拎Rank1

我第一次係mff既game mode拎第一

Professor啦

Btw 我嗰粒裝咗喺 Electro 度

無敵嘅性衣

俾X教授+1
佢唔裝狂怒都夠做

係，Prof X自己都話比著以前既佢，果3隻新藥一定無條件送比人類，但而家佢知人類只會逼害mutants，所以新藥只能用黎做籌碼

真係好中意 x men
淨係D時代背景已經冇得輸
利申淨係睇過電影
想追漫畫應該由邊開始

House of x，呢到算係比較好既切入點，但講真你無睇好美漫你會好快棄

我呢排開始追 睇返每年既大事件
想問下annihilation同siege個時間線係咪隔左好耐

下，無得咁追番因為講左上一樣，你就會再問上一樣綠魔點解做左愛國者係因為上一個大事件，秘密入侵，故事大約係話大量skrull化身地球英雄，諗住大規模入侵，跟住俾人發現左，咁英雄們就反擊，最後綠魔執雞殺左skrull首領，俾人視為英雄，後尾唔記得點拎左im點裝備，就化身左愛國者

Asgard點解去左地球好似係話舊asgard發生左d咩（真係唔記得），果陣thor係北歐首神之首，用神力將Asgard 搬左去地球，不過呢段歷史唔太熟，同埋隔左十幾年

謝謝解釋
因為太多野追個app有個位係大事件 咪跟住睇
如果唔係真係無從入手 依家睇緊avengers vs xmen終於可以睇到mff制服

我自己唔建議睇番咁耐以前既，除非你係官方app到買數位版，否則你會睇唔明，特別係大事件前後發生既野你好難搵得番相關漫畫

所以我淨係睇Talkcomic, 睇下啲故事簡介算

推薦台仔有個fb page叫geek base，講好多美漫野，特別係新連載

thx 得閒去睇下先

Im套野係沒收嘅，嗰鑊比im孭左，所有財產被政府沒收，搞到佢無錢養復仇者解散，就比綠魔上到位

我都有睇有時睇返佢啲解釋幾好
精而簡

美漫入門門檻係幾高，講緊幾十年積落既故事，自己試過睇最舊既x-men，但睇左幾頁就睇唔到落去，接受唔到以前既畫風

所以都係睇返d大事件就算，x-men系列我係咁睇：

1）House of M
變種人既大事件，對於變種人既數量同後期發展好重要

2）Avengers vs X-men
續返house of M後既變種人發展，為house of M既結局收返場

3）Uncanny X-Men Vol. 3
總共35本，似係連接返Avengers vs X-men，入面見到既新變種人亦有出現係House of X

4) House of X / Powers of X
應該算係變種人既最新發展

基本上你有睇開電影，對基本設定有concept，咁應該夠你應付上面既故事。
但我都有d位好似miss左，Uncanny X-Men Vol. 3同House of X之間好似睇少左野，等美漫撚幫手補充

鳳凰五人組

簡接Reboot
左膠x教授
偏激鐳射眼
都唔存在
兩師徒洗底

好鍾意偏激鐳射眼，
變種人革命，向Avengers宣戰
I am not going to have my people treated that way!

佢鳳凰5人組激到要重組地球生態
更適合變種人
激進過磁力王天啟

咁多美漫我覺得最好睇係
WW HULK VS SENTRY果集
第一次睇真係覺得好正
成班英雄比人打到仆街
睇SENTRY出黎救世
之後先知原來SENTRY係地上最強
可惜係呢個角色寫到同JEAN好似
又係好勁又係有黑暗面

mff肯出sentry味
@吉兒

一出即買 課金都照去

巴打好pro

如果要睇到去House of M，一路要追埋彌賽亞，即係hope summers果條線，跟住就差唔多駁落去avx，新入坑我建議直插house of x算，因為算係個少少reboot，一開波睇house/power of x兩本書就夠了解呢個大事件，因為之前都無乜點鋪陣，可直入呢兩本

White fox到底洗唔洗擺做leader先有加傷 上榜嗰堆好多都冇擺做leader

其實係唔係好易中

每本書嘅主角都係最強啦，講勁齋計人類分分鐘頭10都未必有個癡線佬份，尤其是佢嘅變身藥水全部喺綠魔手上，個春袋比人鏈住左就註定成世都要做狗

我勸你收聲

做咩個個都爭住po自己人生最後嗰粒CTP

6600精送六星
2500精50bios
無得用券升

屌,又要升2件制服,又要升pro x
邊有咁多羽毛

依家先知原來制服啲額外屬性加成可以轉

升t3個箱除左打wb同比錢仲有無方法入手?

我都分享一樣柒野
我早幾日先知ISO覺醒可以用extreme boost ISO去合
之前一直用其他6星ISO合

無

好彩呢個我知

whitefox唔洗擺做leader,但只係加到有leadership skill既角色

狂怒俾magneto 食定 professor 食好D

抽多個

Pro

其實兩隻T3邊隻打大隻佬勁啲

細路仔先做選擇，大人緊係抽多個

又送高T
水晶活動唔重疊新制服

又送高T 迫我買魔形女

唔駛打危險室

我要高6唔要神話券啊

水晶活動同優惠不嬲都錯開咁濟架啦，咪買prof x 再抽下野囉

但小隊戰爭點解，本身打哂咪收左皮

任打㗎喎

係咩，咁我柒左

雖然好似神話券貴D，但係高6有用D

BTW
.
.
.
.
.
光頭仔 魔形女 狂怒ctp 我來啦

打左咁耐，終於升爆gg仔類型強化，買得個package拎狂露

我卡左5半年

卡左6大半年

前晚忍唔住射埋個5000精了

white fox leader 係for >100%減防

送得咁密係咪就執
好彩已經停左無課一排

5000精有兩張P好心你就知足啦

BTW雖然神話券比較貴，但係諗諗下都係等下個月送高6先射，反正育成活動都完左，唔急升

預計5周年出新道具
超高階t2卷 可以由1星一野變t2

T3券（要70lv+滿級裝）同高階T3券（70lv）

可能T3券呢
T2唔洗潛力直用800限
接力包最後一個先買到

題外話 house of x教授段speech好撚

未得閒睇 講左啲咩?

我想要高制服多啲
高T無乜用

最慘lab到6750買左個張啦嘛

大概係講以往自己嘗試過同人類和諧共處
但結果發現唔work
而家用隻藥做籌碼
人類一定要接受

好唔好J得過CA Speech

今次用高T升魔形女慳3750晶

你指ca 2 ?

當然講漫畫
雖然差唔多係同一段野黎

我覺得又未至於
Btw始終鐘情magneto days of future past嗰段

終於到我

洗極都洗唔到20%以上attack

漫畫定戲先
如果漫畫就太舊無睇
同接受唔到啲畫風
戲就帥不過三秒
講完無耐就俾人收皮

無Rachel Summers 用磁力王做Striker都唔錯

其實仲有前半段

印象中有粒洗2次搞掂

No, you move.
好撚型

戲不過始終好正

呢段百看不厭

洗左兩次200
第一次15% all attack都冇

衰在戲唔係由Cap同Spiderman講

我覺得叫做還原到已經收貨

戲係Peggy喪禮由Sharon講

最易中ctp既方法

我從未試過世王箱中ctp，是咪on9

岩岩都中咗個破壞

抽先係最易中

玩左3，4個月中左3次

就快儲夠泰坦零件 T3狼人 天啟定deadpool好？好難揀

我都中過幾張P卡

橙箱係要打咩層數？同紅箱機率係咪唔同？

最多中過一次激動

Deadpool啦 WB除左Ebony都打到

橙箱係 40-49 層，藍色箱以上就有機會中P卡/ctp。我中既機會率係零，所以無論咩色嘅箱機會率都係零

下一件最想佢出嘅制服係 Odin
反正 Black Widow 無限延期
係時候好好搞好吓啲廢咗武功嘅原生 T2

我反而一張p卡都未中過影域WB十抽都試過都冇

同埋可唔可以俾返支槍 Odin

睇佢幾時出War of the Realms既update，而家成堆Asgardians垃圾

我仲未買你件衫

你有魔法卡

幾時出勁嘅近戰女反派，好缺

隻米勒娃每次百萬分都唔過，好撚廢

64粒好撚爽

哂到,仲有烏魯

下一隻t3 奇異果定snow

冰月啦,又J得

第一日就miss10粒token

如果我有多粒狂怒呢
冰月用緊激動

未買大頭仔

有冇咩建議

仆街俾你提一提起

你有既係魔法卡

得7300粒水晶，如何運用財技將佢當1萬粒用

萬磁王未買 大頭仔都未買

點計都係1萬可以變13000，但係7000當唔到1萬

冰月啦,大頭仔少左制服既能力都爭咁D

既然係咁換5 6星卷仲好，反正唔缺高t

你咁講既唯有買磁力王同輪椅架喎(9up)

但係今期ctp係破壞我唔想抽，卡又唔係靚卡，好難搞

如果我買大頭仔+魔形女就算賺完石又唔夠錢買磁力王

好苦惱

磁力王好似有石回
你check check再計下數

點計都埋唔到數，所以應該買大頭仔+魔型女+瓦爾基麗/劍齒虎/白皇后，然後再解個任務就夠錢

4500+2500+2500+750=10250
10250-7300-1250=1700
大頭仔+2水晶角有180石
1700-180=1520，咁是但課幾個盒就夠錢

本身7300
磁力皇回水1500

7300-6600+1500+60=2260
課兩次78蚊盒 = 2260+2200 跟住加多兩日25水晶 = 4510
夠買埋輪椅佬 加埋已經一定消費過萬水晶

萬晶又唔係高六
諗緊洗唔洗好
雖然我已經有一張高六，有3set 3-6星券

個價差咁遠……

我想奶埋育成獎勵

其實冇必要洗過萬精呀

咁啱隻冰月差張神話券，咪奶埋囖，反正遲早都要洗

等等層主嗰隻唔係聖誕死侍

想問巴打x教授落咩ctp

應該都係rage架啦

聽講唔洗rage
Judgement 已經好撚勁
我就諗緊judgement 比大頭仔，rage比磁石佬

無judgement

天啟如果唔裝ctp
咩特裝會啱

Double mind damage + proc

定guard break +mind dam會好d

萬磁王制服已經無減價

我最後買左萬磁王+魔形女然後再接個任就夠1萬，大頭仔下個月水晶回饋先買啦，到時應該有新野要升

D能量多左幾百出黎
真係諗唔到用係邊好

我直頭仲有1萬8 千
以前玩呢隻game係咁課金
而家課少左就冇咩動力玩

我每日都唔夠能量用 又要打侵略又要打巨大頭目，有時又要打幾場危險室

差啲唔記得打幣
完全唔記得要打新mode

而家固定28日就免抽一次ctp?

患上左3分鐘恐懼症

cfu比D掙扎

仆街做左幣少唔記得左打個on9小隊

極限了，我賬號唔太勁

課啦

咁係唔係會差好多？

如果非聖誕裝就要靠T3技上100%減防
有聖誕+voodoo leadership就唔洗T3都打到高層

岩岩先升到DP做T2,而家都唔知買唔買女裝制服好

你老尾 你帳號唔勁

基本上 在座所有巴打 都係垃圾

你地圖炮wo

我卡組攻擊力好低 打高層成日打唔郁，好尷尬

me係辣殺

冗員聯盟仲有無位
我係以前舊會員 不過棄左 依家又玩返
yeung007

me係地底呢

我是垃圾真是對不起

咁T3 deadpool定其他好

狼人無撚用
睇下你缺咩
天啟就打禿頭佬

做得最錯就係升左大媽上T3

大媽有rage 夠勁喎
我打Thanos 39都係靠大媽

短頭髮uni？

點解我隻大媽打9層都唔可以失誤

係

磁力王招4，5技動畫會唔見咗？
4係咪可以即cut?
你地點連技，計埋T3？

唉又失敗

已經強化到頹撚哂

傳說mode 有得拎ctp果d真係零舍難升

Thanos再難啲

我4c5
但未t3

其實judgement 個個增傷係咩意思？
係5秒內會加左200% elemental damage
定同普通增傷一樣

3、4都可以cut
5要等個波出咗嚟先cut得

No 佢個增傷200% 大約等於普通增傷100 左右

計埋活動有4 張高T , 應該升邊隻好 無rage

呢度得火水佬值得食
無rage咪嬲下囉
嬲嬲下可能就有

與琴葛蕾並排的那個男人 小浩克
佛勒斯泰格 後剛 范達爾，英勇嘅阿斯嘉3戰士

你都係升納摩算啦

老老實實我依家真係升緊三劍客
諗住升晒喺 Thor 1, 2, 3 出現過嘅角色

咁銀河守護隊班垃圾咪又要升埋？

小隊戰爭打到我好撚想喊，鑊鑊都差1-2萬分

我都有玩

出咗 4 咪升，依家唔升住

完全無視小隊戰爭
日日auto一場解任算數

同world event一樣玩幾場就無再玩

反正唔想要嗰隻垃圾石

反正有資源T3
無愛既覺醒技都唔知升黎做乜鳩

玩左兩年幾
依家未至於話唔想玩
但基本上已經冇乜動力
唔再打箱 WBU全部打20層
TL留到係紫色就算
離QUIT GAME不遠

屌你老母差350分都唔比埋我，又要再打過

Jean PVP係咪舊衫勁啲
新衫成日俾人打斷攻擊

魔方都幾易出，岩岩更新完呢次t左磁力王，而家又儲番800條魔方

又miss咗張高T

由鳩佢啦

但係我要覺醒青龍BB啊

你真係好迷個四隻野

未買

我唔覺啵
應該睇ai同彩數

雞佬覺醒左

一出頭幾日已經覺醒左啦

買兩pack $398 咪得

窮

升mystique好過

T2左啦，等滿潛

mystique值唔值得課鑽?

定係Professor X好

Pve pvp都好用，反而大頭仔其實唔算太必要，太多野可以取代，不過幾平

我兩隻都買左

宜家2隻係咪都無左promotion sale

魔法咭啦

本身都冇

4500鑽

退翻千幾還好啦

買哂大頭仔同魔形女點課最抵

身上900晶

屌搞乜鳩呀

我都係

屌佢老母唔撚係少10幣吓話

10點半完

NMB我真係屌你老母，小隊戰爭難度高左咁多但係又唔撚係獎勵多D，想好地地咁一個禮拜儲50粒都唔撚得

我自動算數

青龍魔形女覺醒遙遙無期，放棄了

呢隻game急唔黎

睇cynicalex用magneto打GBR快過prof X

你咁講搞到我想縮
利伸未買大頭仔

係快好多,不過大頭仔打WB勁好多

痴撚線本身小隊戰已經俾人屌裝勵少又要多角
更新完竟然可以再出多啲限制但奬勵唔變

屌 我岩岩差13 分 之後依加打唔返上去

佢擺得叮Jer room其實都焗你買
唔買就唔知等幾耐先再有得買
或者你買機票去歐洲開箱開到

無爆破反派 俾人打到收左皮添

用九頭美打都拎八十萬分...

用九頭美打都拎唔到八十萬分...

高6+高t 6700石，但係宜家3250就有，下個月萬石消耗我點都會買

非T3/T2. 5嘅技能打落去隻王度加得嗰幾十分，小兵70幾萬分就停出，點打

啱啱T3咗隻spiderman，如果拎嚟打PVP用權威好定keep返呢個特裝好

利申：純粹有愛

Game 都死埋

叻媽皇恩浩蕩派左十個幣

會唔會有幣少因為第一日漏左10個自暴自棄，所以就算送10個都係唔夠

上面嗰code啲人話係寫女巫T3

係時候回顧下周年更新會有D乜

倒數送禮 今年應該都有 最尾果日會有T2 SELECTOR

送張周年漫畫卡 同第2個 T2 SELECTOR

第一次代幣活動送高T 今年玩左兩次火 送左2次 應該唔會有了

角色投票 舊年最多人投弱視 投左起碼等3-4個月先改
BTW 入邊10隻 得2隻係出左新制服勁左 其他依然垃圾

原來重點係
SORCERESS
T3
S W

已經儲夠碎片一出可以即刻T

又係blast type,邊有咁多書去升,拎書真係最難既事

好似火水佬咁 隔一個月出制服

每日鳩洗出破爆書既世王

我都等緊張高六

屌
未買大頭仔
諗住T大頭同磁力
無啦啦咁玩法？

都係
我都等緊消費送高6先一炮屌落去

屌奶，岩岩t完磁力王，都未打夠書t輪椅佬，哪有咁多書

啱啱先拎到女巫 要用咁多資源升

+1 應該唔升女巫住 等佢出skin先

咁我留魔方啦, 有1000個係到

練Cable都唔練女巫啦
做striker又打亂Weapon Hex

Sw可以打pvp，cable唔可以，何況sw係屬性攻擊，又可以打烏木

吉兒破左處未?

大家記唔記得聽日幾號

記得 但要做愚人節玩9點解要前一日而唔係正日？

我濕哂了

所有書都滿10本，信箱仲有幾本就黎過期

碎片宜家有幾千，但係泰坦箱跟唔上

呢個應該好d
不過蜘蛛仔已經唔係一線角

屌我仲以為special events

1隻重製2隻制服
都叫有3隻既

係愛呀 哈利

打PVP要著黑色制服先掂

Thx
玩下愛角算，近排出得勁嘢多，制服都買唔切

之前未T3所以無買，等佢減價先買

你課長點同
仲有好多無課玩家
唔係個個都會買
但係好彩拎到就會用啲免費券升

話說你地有冇中過次元任嗰d特別既bio
我除左中過兩粒2099就冇了

我好似拎過3，4個月卡角生體

咁好
我得兩粒都唔知要黎做乜

得個幾粒阻撚住哂啲位

真係但其實好想要2099

啲月卡碎真係好撚掗拃
有用既一早T2左
剩同打返黎又唔夠升制服

正評俾掗拃

第一次見

其實2099有咩勁?

一出果陣係幾勁，滯空耐，但而家解控角多，2099攻擊力又低，都好少出場機會

型

冇錯

睇完喜守條片之後都想射個高t俾凶兆
依家4星，月卡得返十幾日，諗住完左就算

一野噴哂6千萬去女巫到

仆街
最近升緊銀衝
唔夠資源升埋女巫

我錢夠 但反物質用哂

竟然會用哂

升左幾隻原生T2

大家好，我近入先玩隻驚咩都唔識
想問下有咩角色推介

排

生狗你好

WHAT

巴打你係咪認錯人

認得你c眼，晚晚都屌

咁你肯定認錯人
我剩係屌人屎眼唔會比人屌
男女我都屌你想唔想試下我可以唔帶套直接中出你屎眼
然後另外再射多一杯比你溝檸檬汁飲

我依家反物質定凰毛都chur哂
依家輪椅差上+25裝,thanos儲緊料68用100%上70(博10%博左好耐都唔得)

Hi 生狗

OFF topic

同我地個負皮王一樣

April Fool 先嚟依啲活動
Netmarble 諗住搞咩

聽日送10抽CTP必中Rage 10連

然後聽晚2300就收返

50層萬歲

叻媽係咪又玩火，好玩唔玩，明知個個都望緊

係真就好

真就仆街

應該係part2? 好彩留料未t3光頭仔

又sw新衫

官網出埋
■ 4月1日(三) 10:00 更新內容通知

睇完笑下就好 唔好咁認真

仆街T3技都做好埋

part 2更新，今個月x men真係大陣仗

T3技都整埋就應該雖不中亦不遠矣

我屌 尋日先t完大頭仔

唔好唔記得巫女唔係變種人

一次出2隻爆破t3玩9我地。。。

好彩冇衝動買依家買件衫

真定假㗎屌
咁仲買唔買Professor X好

屌呀 做乜整到咁撚真....

濕哂了

笑𠹌左

雖然無t輪椅，但都係唔夠十本

睇落好堅
仆街上套衫一出就買呀陰公

好彩未買

啱啱先升 未買

我都無買新個件 感覺無咩特別勁又要用咁多資源

又樣衰
變撚左大媽

唔係假嫁咩, 愚人節

整好左聽日唔出
隔多排都會出啦

哇屌，我買左一個月都未夠

我諗到時就算愚人節玩野都一堆人炎上官方

你都打算追拳巴全制服神話架啦

愚人節先出T3
今次真係難分真與假

應該寫好左個劇本
聽日就話你知係假
然後炎上 秒跪
4月更新變巫女T3

鑊鑊都係咁，上次暗星又係，比完高級神話，第二個禮拜就出新制服

唔記得睇日期
原來未到1/4

開定先

我地嗰個勁d

玩撚夠未呀.JPG

其他都真 係T3玩鳩你

課長真係課長
小美都俾高神話券

課課課

魔法小卡

有心 家陣隔月課一次接力

推爆

996

997

998

999

1000